9K 舊機upgrade求評，主要用lightroom,illustrator,4ak

Thanks 師兄

幾好 但1050ti 睇過brenchmark好似唔掂

呢個價錢嘅m.2讀同寫都快過peic ssd？

定係應該用返1050，性價比會唔會高啲呀？

我唔係好識，好似話NVMe快所以㨂p600

比多少少

兩條16Gb ram 有空間可以再加

你指display card?有咩好介紹呀？

明白，唔該師兄

你塊板既價已經買到X370
B350買咁貴無乜用

同埋好似A卡色水好啲啲
唔知係咪真
用RX560仲好啦

1050ti同價勁過560
色水都可以calibrate

b350落ab350m gaming 3
ram 16gb夠做
慳返錢ssd升960evo
用住1050 ti 頂唔順再換卡

Giga 個塊ab350 夠唔夠玩呀？
其實960 同p600 read write差幾遠呀
唔該師兄

差兩倍

其實唔打機唔超用咩老母板會實際啲呢
唔該師兄